室內運動又要戴返口罩 玩具撚會否猝死？？？

政府收緊社交距離措施

在室內體育處所進行下述任何一項運動時，毋須佩戴口罩：

政府在7月底推出「口罩令」，強制市民在公眾地方戴上口罩，及至8月底稍為放寬，容許市民於郊野公園戶外範圍及室外做運動時無需佩戴口罩，其後再容許市民在室內做運動時亦不用戴上口罩。

香港籃球總會周一（2日）宣布，「第41屆工商盃全港籃球公開賽」將於11月16日起以閉門形式復賽，按照康樂及文化事務署（康文署）最新指引，球員無須佩戴口罩進行比賽。

明針對你

滿貫大前鋒方誠義對於復賽而又不需戴口罩的消息感興奮：「不用戴口罩打波當然好，球員戴着口罩打波會非常辛苦，易地而處，球證戴着口罩又怎樣吹哨子呢？當然，有得打波好過不能打！」但「除罩」範圍只限於比賽中的10名球員和兩個落場執法裁判，意味球員被換離場後，便隨即要再配戴口罩，阿Ga對如何處置口罩有所疑問：「換出坐低時球員定會想唞唞氣，再戴上口罩難免有影響，而且臉部的汗水又會沾濕口罩，使得口罩失效又難看，出場前後如何放置口罩也是一個問題。」他建議賽會可以準備運動口罩供球員使用，以順暢比賽流程

羽毛球唔使戴

工商盃籃球賽再延期! 香港籃球總會剛通知傳媒，由於政府剛剛推出新的防疫指引，在室內運動場的人士要戴口罩，故此原定周一（16日）重啟的工商盃又被迫押後。

籃總通告指出，由於進行籃球比賽時呼吸及吸氣量變大，呼氣時釋出二氧化碳，若戴口罩做運動，部份二氧化碳亦會積聚在口罩內，令人不斷吸入二氧化碳，頭暈的風險增加。運動員亦有機會邊做運動邊調整口罩，好有可能因分心或反應不及而引致意外或受傷。

有見及此，原定於周一開始的106場賽事復賽，又要煞停。基於以上原因，香港籃球總會決定把第41屆工商盃全港公開籃球賽延期舉行。

工商盃於1月時因疫情叫停，至7月時，又因第3波疫情押後，今次已是第3次延期。

#本地籃球 #工商盃 #睇體
------------------
支持香港運動員，快啲去Like《睇體》個 facebook：

再follow埋《睇體》個 IG：

再再訂閱《睇體》個YouTube頻道：

挽挽具會猝死？你有無見過人砌砌下下積木猝死？

砌積木唔使開冷氣喎

90歲廢老會

rip

真係痴撚線

?

藍波仔都幾弱智

玩具都會缺氧？

玩具撚

缺氧到似有幻象 乏力地躺於地上

再嘈封鳩埋你哋啲場
返屋企玩空氣fade away啦

剩係工商盃都停左3次

係街場打咪唔使戴囉
又要涼冷氣又嫌戴口罩

戴熱民個隻